黑狗愈出力打壓，民意愈齊心同強大

香港人加油 ! we connected